# Мичуров Михаил

Предварительная оценка - `5` (автомат).

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

**Тесты** - Ok.

## Тритсет (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

**Тесты** - Ok.

## Drawer (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok

- [Ok] Программа падает на примере из условия:
```C++
$ cat task.txt
800x800
Rectangle(10, 20) [50, 100] {green}
Circle(8) [150, 10] {127, 127, 255}
Triangle(10, 10, 10, 20) [250, 400] {255, 0, 0}
$ ./main task.txt 
Error: input data is not properly formatted:

```

- [Ok] Добавить примеры в `examples/` (из условия)

**Тесты** - Ok.


## Battleship (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.


## Лабиринт (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] поправить ошибки компиляции.

- [Ok] Добавить примеры лабиринтов в `examples/`

**Тесты** - Ok.
